純學術民意調查：經過今晚，幾多人支持以眼還眼？

以眼還眼，以牙還牙

支持請正皮，想睇下有幾多香港人已經突破左心理枷鎖

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

屌佢老母死黑警

唔係一隻黑警還眼就夠

夠鐘起身痾夜尿喇！！！！！
就係呢條PK今日CWB臥底搞到有人被打到成灘血

姓名：何振陞
職業 / 身份：警犬
電話號碼：24632345 / 64262725
地址：ROOM 3006, CHAI FU HOUSE, TIN FU COURT, TIN SHUI WAI
身分證：Y172980(0)
Email: CHUNSINGRAY_2725@GMAIL.COM
年齡 / 生日日期：17-6-1991
伴侶：Candice Cheung
姊：Ho Ching Ting
學校：東華三院盧幹庭紀念中學
元朗信義書院
Facebook：Chun Sing Ho
Instagram：
行徑：811做臥底扮示威者拉

連登不嬲都支持啦

每隻警犬都要還一隻眼

十萬人支持有咩用
有人敢做先得架
念力屌爆佢隻眼咩

屌 街坊俾料 咩荃灣元朗北角有黑社會

組隊打到佢變植物人先，咪撚俾佢再襲擊普通市民自己友

唔好再問呢d野
一早講左核彈都唔割

呢個問題要出fb 果d 問，向蘋果立場之類或者d 多人既po 樓下既comment 叫人投票。問連登無用既，連登一早核彈都唔割，但只代表連登仔